好想自殺

今日早啲開咗個窗花準備跳
只要個身一放鬆就完

但仲有個心願未了 我想見多佢一次
同佢道個歉 咁我就差唔多

我有計劃過兩年後死 同自己講過呢幾年開開心心咁過
但有人將我拉返轉頭
當我相信一切步入正軌個陣 我又一次將自己打倒
我開始變得貪婪 依家回頭 我見到個自己好嘔心
一個自己好想生存 但有個更大嘅自己叫我自殘 自殺

我好攰啦 我好攰啦

每次有人叫我死之前點點點
我愈覺得呢個世界就算我就死都唔畀多一份理解
我對呢個世界好失望 或者從頭到尾都係我令呢個世界失望

Wai wai wai 返嚟先啦, 傻豬唔好做傻事

發生咩事先

發生咩事? 有咩唔開心同我地傾吓

其實人總係會死既

其實世界仲有好多人同事值得珍惜同堅持

😡唔準死 我唔批准

返嚟先!! 何必對自己要求咁高啊

珍惜生命啊，唔好做傻事
死左事情唔會變好架！

點解？唔好理個世界
自己想過咩生活就過咩生活
唔駛理人

黃絲請不要死
藍絲請立即死

返黎

你要去睇醫生
抑鬱症呀

邊個拉你轉頭呀
陪你吹下水

唔好為世界而活 為自己而活

陪你吹下水吖！

畀救返我個人話我好貪婪
我知道啊 但係我嘅人格障礙嚟
唔係我想改就改到
但佢都講得啱 我跟本一世都改唔到
我否認唔到我回頭望 個見到個個我好嘔心

我都係咁諗 但活著真係好辛苦

樹洞係到
雖然唔知幫到啲咩 但係幫到就幫
幫唔到都可以做樹洞

男朋友有抑鬱症
除左陪伴有時候都好冇力唔知可以點幫
但係陪伴係最好嘅禮物
樓主 比我地陪你啦

邊個活著唔辛苦

樓主有事慢慢講 唔好心急

自己對自己個標準好高 成日會道德審判自己
跟本性地做唔到 哈 覺得自己好可悲

佢救左你唔代表佢知道你所有嘢, 救左你只係代表嗰一刻見到有一個人死唔想佢死咁解, 真正知道你自己係乜嘢人只有你自己, 唔好因為人哋點樣諗你改變埋自己點樣諗自己

其實冇需要
想做咩咪做咩

自己盡左力就算囉
唔駛咁辛苦